[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

開新post 了， 再post 今次日本收穫。

留名

冇間隔冇拉鏈都ok，預咗要呢種似tote bag嘅大容量袋

但條帶冇得較真係有d唔方便

新post Lm

新post留名

4月時去左兒島
同你一樣都買左Blue Trick Sashiko vest同埋Big John個Tray

俾Blue Trick個"劍道生地"吸引左買
個店長嗰件甩晒色 靚到爆

End Clothing Barbour 有特價，可惜冇classic bedale 款
有冇巴打有ashby jacket? 同bedale有乜分別？

無覺得big john 間shop 幾得意，好多立雜野。

Blue trick 係幾靚。 本來想買件sashiko 嘅sack jacket ... 但無size

另外，我係Kojima Gene 體驗到係日本最閪”service”.... black listed。 本來有性趣玩佢d 牛。

另一間叫Blue Wall, d 女妝幾靚。

hahaha selfridges 上星期bedale 做$900 件。 可惜秒清。

你地平時會帶咩太陽眼鏡

Oliver peoples

TART

到我睇到已OOS

我配左一個caeser 嘅clip on 用係yellows plus 上。

23 24號就係啦
嗰日小第都有份擺
大部份係自己嘅二手野
有少量vintage items，包括navajo飾物，眼鏡之類
巴打們有時間過黎睇下同吹水！

一定到

Graphzero d野幾正
雖然唔係做複刻

Support

拎件barbou返去換色 結果買多左個袋

嚟個C/P 幾好

幾正喎
幾銀

一千港紙到 本身都想買個呢啲款 咁岩見到仲要olive色即屌

其他brands 好似brady, billingham, filson 都貴起碼一倍。 嚟個算抵。

後悔無分配好啲時間 留黎買頂英國帽

有無人有買過belafonte嘅嘢？

買過幾件tee,質料唔錯

See u guys!!!

啲嘢好靚 但價位都好高下

到時用信物相認

上星期sfz 個market 你有無參加?

無

一大箱LC King 短牛

我喺一入去第一個路口轉左到尾，喺keep them rolling隔離

各位巴打
東京有咩古著店必去
第一次去
想搵gabardine jacket同p41jacket

Berberjin
Fake alpha
Santo Monica 有兩間

同去下北沢

P41你不如香港買
東京貴到pk

原宿marvin's vintage

Chigago洗唔洗去

thanks巴打們
p41要搵size34 近半年都無見過
到時試下搵d香港少見既野先～

你小心買錯P47

Barbour喺香港買邊間最平呀？定喺外國網買好d?

HK 無地方平。 最平係online

有冇網推介？$2000左右連運費算唔算抵？

Juilius tart 定tart??
好撚貴三千幾唔捨得買

兩個brand都貴
無分別

想問下福岡間real McCOY's 大唔大，褸款齊唔齊

想試下件J-100

巴打 借問聲知唔知呢款係咩歷史？

德軍野，平，抵著，都係羊駝毛

呢條有無人有興趣？

唔該哂巴打！
想再問問GAT 點分真假

見個價ok執咗對9016

雨季開始 想入手反對LLBEAN / Moonstar
有冇巴打知道邊到有現貨?
唔敢上網買 驚size唔同

My size!!!
How much

bean boot去官網買無問題

洗唔洗預大/預細。好驚唔岩size.

我跟佢建議買細一碼，無問題。

我都係跟佢建議,平時著US7.5, 買US 7 都可以著厚襪.

官網運去香港同美國個價係唔同㗎. 我係官網用集運大約$900

25euro

呢度啲French worker係我見過最平 同condition 係接近新咁濟

印象中過$750 已經免運費直寄hk

Sanforized cotton...
How cheap?

靚，但太新無咩味度。

大家黎傾下計啦

在路上
諗住用埋年頭啲利是錢佢

Sanforized cotton 姐係點？求指教
10euro到

好高質 邊度容易搵到 好想買對

比利時vintage鋪 暫時係歐洲見過最平

著上腳感覺一般 無話好舒服咁 但可能著耐左先發覺佢既好處

GAT唔算真係舒服的

正爆！

見到巴打
但次次行過都見你同人吹緊

過黎一齊傾呀嘛

鐘意Vintage一定要去Good old days market啦

聽日去

Sanforized cotton後期d嘅物料
係已經做咗防縮工序
係近代d嘅技術
french workwear係要有fading先好睇

噢 學到野了 thanks brother

想請問一下各位師兄
我有件sack jacket 想改袖長
香港有冇邊間舖會肯改？
感謝

想買個Bag n noun 個款tool bag
但又想要埋斜揹 有冇邊個牌子做到

靜岡日和

benny store 曾經介紹過一間俾我。好似係深水埗。但我又唔記得個名。

佢可以係shoulder 位改短個袖，唔影響個cuff .

唔係深水埗，係mk 何家園。 但我無試過

縮膊應該隨便一間都識
西裝，皮褸全部都係咁改

主打Camera bag?

去問下先，感謝🙏

i see .... 我無試過縮膊

haha你梗係

屌自膠 未打完就出左
你梗係買親都fit身
基本上一改袖長，但又唔郁得袖口，都一定係搞膊位
貴啲但冇辦法

巴打們有冇Helmet bag 好推介?

Mesh重有出既話我揀mesh

想買條fit身牛仔短褲
有冇巴打介紹邊間

感謝所有有黎market嘅巴打
其實我carousell都有acc
大家可以得閒上握望望

咩名

可能啱巴打

黎緊7月會去曼谷，有冇巴打們推介下邊度有d 軍用古著 執下寶物咁？

我都plan緊7月去
睇到有個新市集叫 the camp - vintage flea market
好似幾岩feel 有軍野
巴打可以ig下睇下個環境

東京除左fdmtl 仲有咩有得買古著，藍染既地方？

而家有冇咩鋪頭做d手工野。買左個Labour day tool bag 想加條帶做斜揹

有無人去過ultrasound boot?
佢個removal sale有無好野?

我有個friend整皮，之前買左個大tanner goods旅行袋都係搵佢加左條上膊帶
係尖沙咀開鋪

去就大把人去過架喇
講返個sale
有好野
半價執咗對jobmaster

Sorry我意思係佢removal sale好似無咩人提
今晚去望下先唔該師兄

好野梗係收埋啦

barbour japan有bedale denim唔知係咪舊聞，不過係強國製

幾靚仔喎，半價即係幾多？

二千中

前排見價靚千中入咗對beckman , 未回氣

幾靚，但支那製就不了

可以呀

抵玩喎!
你去個陣仲有無whites semi dress?

唔記得
好似無

好野好似得好少

難在要啱size

同埋worker boot太重了

想問邊到大約 9分既 闊腳taper牛/chino買 揾左好耐都未揾唔到
定係我應該買條直腳自己改

男人老狗當做尖操下腳囉

無福消受
買咗對9060算

襯LaneCrawford特價買左條Denham牛，除左Take5/Nw 仲有冇邊到改牛女木

我就去tst Jeans House 改嘅

MASH?

岩岩search到，我見佢果個係1 st model黎，不過out of stock了

仲有冇其他介推介／邊度會多呢d袋既中古野賣?

Thanks
收費大約幾多啊？快唔快改好？

$100 ... 即時改好

係mash
上ebay搵 印象中唔難搵
復刻就好多品牌都有做

林芳亨走左之後既denime有冇人熟

original？

係

咩size
一直想買
不過上網買唔肯定自己著幾大

我都唔知咩size，你見個tag已經唔見咗，但我估係40。
原來原版cutting 好奇怪。
我有件日本LVC 507 size 38，比較之下，
原版胸圍肩幅闊d，但袖長衫長短d。

你度個胸同肩俾我ok？
我想做個參考

肩19inch
Pit to pit 22.5inch

我日本LVC都係38

日本LVC個cutting 係完美。
袖長、肩幅岩岩好

著出黎會唔會好大件？

我覺得還好，因為好短身。
雖然係闊，但雙手垂低都唔係好覺。

嘩，

都幾大件喎

邊個檔主

過黎吹兩咀嘛

想請教下, 想買對red wing work oxford 款黎襯牛仔短點睇?
或者有無其他牌子可以推薦, 唔係好熟

想買 hunter vest 但坊間個價太貴 有冇介紹？

短牛我覺得都係sneaker 好d ... summer feel d ma

襯boot唔係個個都著得好睇

兩個禮拜前喺tcb個網訂左個袋，到而家仲係發送準備中

咩事咁慢

見減價，入手薄工衣一件

巴打邊到買
有無link

官網可以奇香港？ 睇中左條短褲

係呀，free worldwide shipping

巴打們知唔知道東京有冇邊到比較齊viberg款睇

東京outlet買的

Chore jacket有冇推介
想買返件 貪佢好似牛仔褸咁易襯 又唔駛好似牛仔褸咁日日都係藍色黑色

pointer duck chore coat

Universal works bakers jacket/ knickerbocker

口
呢款咩帽 有冇巴打識？ 想買😂

The h.w dog co 黎
去官網搵

大家點睇國牛沾醬？
碌過見到呢條好似幾正
不過1k 買國牛係咪一個好選擇？

得罪講句，$10 我都唔會買。

仲有，咩國牛？ sorry 它不是我的國。

純討論，1k 買made in chi na 都係唔值。 Pherrows, Sugar Cane 等都買到。

強調自己係made in chi na真係第一次見

我不會用任何chi na 牌子嘅products. 100% 不會

made in chi na 嘅外國牌子嘅我都盡量避免。 我估我用大約10% made in chi na products, 不部分係電器。

牛仔褲大把choices, 無謂浪費$1 係chi na 度。 加上沾醬個名真係極柒。

分享一下

可唔可以睇下條武士全相呀？

巴打自己操？ 操左幾耐？

自己操呀！由13年開始到著到16
3年間都係秋天冬天先著21oz夏天真係著唔到

都操得好勁，武士幾難操

巴打
有冇操牛心得分享下？
小弟好怕熱
一年得秋冬可以操

武士18oz操左1年左右 夏天真係頂唔順

我個人買牛仔褲一定會買fit size 岩岩好
退漿個陣會用45度暖水
著住條牛仔褲浸浴缸🛀🏻
等佢縮返1-2cm 貼晒自己下半身
咁操起黎就得心應手
操個陣其實唔洗太在意當一條普通褲咁普就可以
日常生活 坐個下 已經操緊！所以fit size好緊要
我平均2-3星期洗一次 ，用沐浴露洗過過水就搞定！
我同你一樣怕熱、一熱我就放棄。

夏天仲操緊牛既巴打、我覺得佢地好西利
意志力堅定

終極操家！

入左條momotaro 夏天操換下口味。夏天操武士18oz真係cls，返到屋企對腳變染左藍色

Thx. Bro!

可惜 想試size 但香港好似無賣

Dealer 果度有寫香港有幾間賣

有巴打入左哩條？

入左件舊法工

moleskin？

係呀！

對我黎講有d爛

hahaha 我ok

邊到入手，幾銀呀

其實係係上次vintage market 買 好似係八舊

咁嘅condition
下次我又擺哩d先

haha 好呀

我入咗d黑色12月賣呀

藍色靚d ar

得一件藍色

佢件啡色轉咗新款黑章，但好似舊款白章好睇d，有無巴打知舊款果件邊到仲有得買

有冇人知係咩款？ 淨係知 Levi’s made & crafted

Rakuten

唔該巴打check 下先

Some vintage glasses again

最低個副係咩牌子

Vintage tart arnel
Not for sale

NOT FOR SALE
Vintage Tart 太陽眼鏡 夢寐以求好耐

其實AO做大陽眼鏡都幾好

Sorry. AO咪聽過
Full name 係？

American optical

American Optical

屌我都恨左好耐

巴打有冇咩珍藏

圖嗰d都係收藏，有d之前market都賣咗

Market. 見你淨係擺左幾副出泥

因為其他我唔賣
我遲d會返多d P3款

人弓

今日行經TST 新港 Levi’s
見佢LVC某D產品做緊特價
用左$10xx入左條1976501

想搵條高腰 但唔好太闊既
有冇咩推介？

Japan blue呢條點睇

上面條LVC1976重高過呢條

正

想問你地覺唔覺香港古著店個班人（某部份）特別串同無禮貌 想買頂帽問左兩間香港都已讀不回（好耐之前問其他野態度都係好差），問左台灣又有禮貌又可以轉登幫我訂完再比我

重有串就係咁部份皮革手作人，可能真係好多人查詢之後又唔訂，咁做生意係咁架啦，重要係又係懶有態度好串
利申：我知道比錢唔係大曬，但我已經唔該前唔該後好有禮貌咁問點解要咁無禮貌

去開嗰兩三間都好好態度又有耐性介紹喎

我覺得好多都好有禮貌 會同你吹下水
白鯨就不了 有次見到件衫幾靚問下幾錢 個員工話老闆 之後個老闆望一望我 係員工個耳仔細細聲講左幾句諗價錢 我特登望一望個老闆之後唔聽幾錢轉身走
你老未啲野冇定價 當人水魚咁禁

去過呢間野 好無禮貌 又串又貴 亂9黎 但係幾多款幾靚

介紹返

呢間野真係on99 唔會再上去

Vestige
Nwworks

Luddites

Vestige 未去過 謝👍🏻

3位老細都好好人 嗰陣乜都唔識上去佢哋都好有耐性講解啲牛嘅嘢 有時上去無買到嘢都無問題唔會閪面 總之上到去唔會唔舒服 咁就俾佢哋推咗入古著坑

daychild

知唔知daychild係咪搬鋪？定係唔做？

搬

白鯨都串...

luddites真係好好服務
前幾日去買鞋, 瘋狂試鞋, 試到我都唔好意思, 個STAFF都冇任何一刻閪過我面
最緊要係咩, 呢D唔會人釘人咁監鳩住你睇佢D PRODUCT, 所以會睇得好舒服

如果訂左S 唔岩 平少少有冇巴打接呢到

真係一樣米養百樣人
問下價都俾人話串

hwdog？

S會唔會太細 應該正常係戴M

係囉

我不嬲就56-58
7 1/4

佢57囉 得台灣冇貨 香港無

幾$

700幾 佢可以幫我訂 但話日本都斷貨暫時

得返一頂 36 S 圖中個model都係S

你係訂咗想人接？

打算買 唔岩睇下有冇人接

唔岩再講啦

benny's store d野好貴 不過IG都明碼實價寫清楚
但係睇落真係好靚
大家點睇呢間

my favourite..... 基本上要買Orgueil 就係去佢到。

其實佢唔係貴。 係d products 本身就係咁嘅價。 同日本差唔多。

想問下vip點先做到

三個月買三千。 同T5 通用。

levis lvc 501 同日牛大家會點揀？

我要日牛。

LVC

一次過買五千會唔會即刻用到ＶＩＰ價
定係都要下一單先有
我覺得佢個ＶＩＰ價真係抵好多
好有心

第一次買超過3000
就(全單-3000)x 0.8+3000咁計

個陣第一次買野 買左件n1
佢係咁計 應該無改

咁都ok wor
唔該晒你

開心share New old stock TART AR Redwood

邊到入手

Last time Bryceland trunk show?

yes

可否透露幾錢

好想要Demi

有d想買，有冇師兄買左

幾靚嘅係

1000頭，我覺得都算平

咁平就要睇下d料先
日本通常咁平d料都。。。

orgueil出，我自己拎過上手，都唔差

佢話係福井造，係幾ok

S1140我覺得好低

兩件九折 三件八五折
LVC 76501加埋一千蚊唔駛，47501都係一千

抵過之前Cultzim清貨，都要千四

我想買1915嗰條。。。

可能都有折的

Benny’s store?

係呀

千頭真係入得過👍🏻
Orgueil 信心保證la

應該係Acetate

Orgueil

我講緊物料呀

物料我就唔識喇

最怕係差嘅Acetate

平過ebay嗰價

係acetate .... 質素唔算一流，但千頭算係咁。

千頭唔代表無好野
一副眼鏡陪自己咁耐
我就會揀好d
不過佢d款咁vintage
如果買款咪抵囉

本身想買47但無碼，結果買左54，fitting 岩我多d

ebay有時候都有平野

47我個碼重可以自由選要邊條，太瘦無人買

呢副NOS+有原裝紙袋嘅話我見貴到仆街

睇下咩size
鬼佬46-22就貴
日本仔就44-22嗰d貴

佢哋嘅hot size

想問下denimio 出貨一般要等幾耐？
第一次買 過左兩日都未有消息

fire king?

Yes

我都有一隻。 唔算最早期

正呀

想問大家邊度買入門級卡其色&軍綠色chino?
著開skinny cutting, 想轉下style著修身直筒cutting,睇人地古著果d寛褲好型但carry唔到又未必返到工，本身短人一名

btw workware好貴又聽人講唔值

依家嘅Workware係唔ok
不過如果有折又平咪玩下
如果你要美軍空軍褲

平嘅一係買buzz rickson玩下

貴嘅就real mccoys toys mccoy cushman哩三個brand

如果你想買法軍
可以買返original
因為比較slim

如果你只係要chino, 唔係軍褲，Cat Paws 幾好。 T5 有

所以只係會去日本買
係HK最多係行下同望下

Slow
inchi
都幾靚

日本牌子?

搵日去take5睇下褲 望望先

想問下有冇人知呢類型嘅袋邊到有得買

Filson

Navy deck pant 好靚 但呢間好貴

上個月去過岡山間nigel ..... 講真，貴到嚇親

有冇1000內買到架 佢呢間復刻得好貴

Worker shirt同4袋jacket有咩牌子同款好介紹

上野嗰邊啲古著舖多唔多有皮褸賣

上野賣全新嘅多
好多間
古着就冇乜

thanks

如果呢款有短啲拎嘅係咪唔太多選擇

Seil Marschall

最黎係返本店訂左 40size
到左屋企喇

平到咁？

繼一千蚊Unwashed後平到笑

40果然自岩

先

月尾要過澳洲，想入反件Goodwear 衛衣
呢個月份唔知邊間鋪有存貨

ching要40

舒服囉 佢有得較 同無想像咁大 唔準size

我平時d帽係56 57

啱哂，搵下邊到有得買先，感謝

Bryceland Gurkha

我H W Dog 戴38

想問下大家有冇正既kimono jacket /shirt推介
宜家諗緊soulive ge ainoha haori

Soulive 我有一件，幾正。

紅巴想問下我167肥仔買size 1得唔得？

呢d kimono 有冇平少少嘅推介

等我今晚睇下我果件係咩size 先。

luddites 都有，可以去睇下呀。

Blue blue japan係咪都有出？

BBJ 有呀。

大約幾錢左右呀

你地會點襯？一直想入件vintage不過未諗到點著

BBJ好貴

Soulive ainoha haori 27000 yen

屌原來問緊luddite 自膠

我買夏天用嘅kimono扮算

唔係32000 咩？ 27000 抵屌啦

自膠，睇錯。

刺し子真係好撚正

上次係兒島入左件刺子背心，未有機會著

岩岩行曼谷見到

[img]
點睇？ 買得過？ 無得試囉

幾多錢？

今日衝動課左件freewheelers 506xx

正到出哂血

圖

上網自己睇，呢件

係曼谷減價買左件warehouse 2001xx

幾錢 嚟緊都去

間鋪宜家做緊減價，叫做pronto denim

我買果時6950泰珠，對返港紙1700內

的布同細節造工靚到痴線

freewheelers 不嬲正啦

不過的野真係太貴

我都係第一樣它的產品

就係入左呢件506XX

$1700入手真係正到傻

$1700 唔係warehouse 咩？

Freewheelers 我最有興趣件gold miner ... 睇下今個winter 會唔會入手。

覆錯 sor

依件好貴

呢個牌子的野真係細節取勝

不過個價位真係呢

$3360

但我覺得nigel cabourn 仲貴。

件Conductor Vest仲貴

仲有買左件中古野

幾靚

巴打有咩值得去？
我過兩日都去曼谷

冇操牛都幾年

黎緊下星期去大阪
想買條牛操, 有冇咩SUGGESTION?

利申
操過DEMINE 同豬仔 想試下其他

THE Camp vintage market

跟住如果去開asok 個terminal 21 商場入面有間鋪叫pronto denim宜家好似仲做緊減價可以去睇下

Orgueil? Freewheelers?

Orgueil, Freewheelers, Warehouse, Momotaro

邊度會有晒呢d ? 定全部打散？

如果係香港，T5 加 Benny 有曬。

如果講osaka, 堀江都有，warehouse就係梅田

daychild有

想問下the camp大唔大？3個鐘行得哂？
本身都plan左會去

1-2個鐘可以行晒

其實果度唔係好大，但就係幾靚

visvim for sure
一係就比布人車件

有冇人操過belafonte d 牛?想睇下色落如何

V仔好難正價入🤦🏻‍♂️

想入但真係好貴 佢又唔似其他牌子咁有幾件好feature 嘅單品

堀江咩店？我係去關西，少時間但又唔熟地步，巴打賜教。

都係買一件半件玩下姐

D野好靚，不過好似要成套著先好睇

我覺得依件係佢既代表作

睇中咗件4袋

專門店呀

Studio Dartisan 會有SD 同Orgueil
Mcfly 有freewheelers
Momotaro 就係桃
Warehouse 係梅田，有Heller’s Cafe

可以去埋village, 咩牌子都有, 係豬仔附近
上年去係個度買左幾件野, 好正

睇完佬訊
有冇巴打會入返件港產henley tee

好似好薄🤔冬天可以著下啡色個件🤔

飛晒釘喎

ict先係 普通visvim係online store隨手都買到

下個月去朝聖先

有冇巴打著開resolute?

想買條british army gurkha pant
香港得白鯨有 1000落到樓？
同我9月頭可能去曼谷 定去曼谷買好呢

Original無可能1000。。。
短褲都1500啦
買復刻算啦

係呀 唔一定要正 復刻的Workeare ?

好少有出
ww算9數吧

真心唔好買Workware

打正旗號復刻軍品但係用料係十分差，但又要收得貴

情願巴打比多少少錢買架仔復刻好過 中國製既WW

Workware 根本係垃圾

workware舊年開始連復刻都稱唔上
d設計鳩黎

學Nigel嘛

對於軍品我唔係識太多野，話說係今年年頭就係見佢有減價買左件M65 fishtail parka (online shop)

一到手望落係深綠色+床單咁薄既布 自此之後就blacklist左呢間野

白鯨好在多貨到未拆，你可以慢慢尋寶

佢未搬哂d野黎

係喎唔怪得開左佢箱話無所謂

nigel 好很多喎

佢想學嘛
Nigel再有款d

用料都算，最大問題係佢定到個價鬼死咁貴，之後無耐突然一野劈到半價，點敢買呀

d tee個cutting好怪
我已經係瘦撚
件tee個膊已經買窄左，但衫長都仲係太長
如果個膊fit我諗變裙都似
不過d布料洗幾次都仲好挺好堅韌

半價先係正價

Nigel 直情行左自己既路線

同樣workware都係架
不過佢用料差咪俾人小囉

vintage眼鏡restock

點睇 但佢唔係 cold weather 隻綿質
但應該係防水 運費都2百 total 700內
抵屌？

但呢隻質地 好難carry

有機會好臭，自己小心

樂似幾抵屌
又系出Toyo enterprise

好*

靚喎
又唔厚咁

想問下東京邊區有比較多古著鋪，想買件US.ARMY Jungle Fatigue Jacket 3rd

原宿 下北澤 都係個d地方 其實周圍都有古著鋪

btw有間叫safari vintage 必行
高圓寺有4間 吉祥寺有1間 附近都有古著鋪
我覺得值得專登去

原宿 berberjin

高腰牛仔褲有乜推薦?
已經有條brycelands嘅47
想買條slim嘅襯loafers

berberjin d野應該唔太岩style
之前巴打介紹 原宿fake alpha就好適合

下北澤北口多野睇但好少岩
南口有間叫grapefruit moon幾正

原宿仲有間叫us harajuku 幾岩睇的

複刻野就返上野睇

岩岩去完既經驗

唔該哂巴打，最後買左一條cats paw同去左BS買左一條orgueil eral55, btw條orgueil都唔平，少少肉赤，希望可以著耐d唔會咁怕洗到有白痕

條eral 55係其中一條我最like 嘅褲，絕無後悔。

打風落雨 著咩鞋好

bean boot / danner

orgueil eral55

我兩個版本都有，正到出血

個版形真係正到...修身但係唔窄身，又唔會戚袋 Best pick 我都等緊會唔會出返牛仔

唔係Benny 仲有得賣？

唔係牛仔，但係係美軍陸航兵/裝甲兵既CVC風褸
美國第一陸航旅/第三營(夜鷹/AH-1阿帕奇)/少校
中碼，一般身長
八十年代

屋企仲有一件第二陸航旅，70年代，但係殘好多同埋比我本人細一個碼

幾正咁喎

件衫係薄版黎（美軍CVC有厚薄兩件）
凍啲既天氣都係要著翻件M65

之前入過件無章嘅

巴打條Orgueil 好毒

塊布唔差既 我都有黎一set 件shirt

唔識orgueil呢個牌子，算唔算好？
另外睇中同一牌子另一條類似牛仔布既西褲，但都係要$2xxx,好心動

大家會點樣洗呢類褲?
反轉落機洗?

Orgueil 係Studia D’artisan 嘅支線，岀workwear 同Early american style 嘅野，絕對高質。

如果唔係藍色，我反轉機洗。 如果係indigo, 我用牛仔褲粉手洗。

都係 同一系列。
課喇，貴但好正

係樂天入左個”as new” Brady Ariel Trout Large bag

連運費$10xx

抵屌！

牛仔褸2000頭既價位來講，桃太郎會唔會係最好既選擇？
想試件type2

warehouse 都靚

要咩Cut 先？

桃都幾修身

平平地Sugar 都係好選擇

再唔係Pherrows Or Warehouse

Warehouse Type1 大戰果件好正

無章都好呀
順便問吓 邊度多越戰嘢買

太多牛仔褸，想放咗件桃太郎2105sp

巴打係咩size 啊？

係唔係4鈕果隻？

38

唔岩size 喇

年頭係real mccoy 買左件type 1
著上身超合身
真係想冬天快d 黎

WW2 都有件直營店限定係布牌同黑色鈕

操牛褸真係好漫長

TCB 30's denim jacket 點睇

比較長同修身 但細節都做得幾足

如果再買既話我會揀Orslow，不過呢個牌子好少人討論

呢個牌子係去台灣啲古著店先有 香港提都無人提

其實係香港都唔知邊度有Orslow 賣。 日本二手店就常見嘅。

我對tcb 感覺麻麻

香港好似冇，最近都應該係台灣BEAMS

想問美國想買workwear 有冇介紹？ 完全唔了解呢個market 但去完日本 覺得好正

應該加的錢，

直上Freewheelers

絕不後悔

新手想問岩岩買左條桃太郎0105SP 上網睇係one wash既
咁想問著之前係咪唔洗脫漿？

唔洗，one wash 即係脫左

樂天見到momo有個tote bag幾正，但怕甩色落件衫度，雖然有白色但硬係覺得呢個brand要買牛仔布，過唔到自己

我有白色，係幾好用。 其實佢係canvas, 唔係denim, 白色藍色都ok la

我有嚟個牛仔布tote ...

香港Beams都有啦

用料問題？

唔益大公司啦

大家對Red Cloud 咩睇法

成日覺得佢的野幾靚想課金

兩星期前係官網買左條短褲
一直都無出貨 諗住可能係受水災影響 咁無所謂咪等下囉
一星期前收到email問我拎PayPal acct 要補shipping fee
覆完佢到今日都未收到佢個payment request

好似唔想做生意咁

我個朋友之前都試過等咗成個月先到 我通常買都through vestige訂 又有得用vip價

我意思係OrSlow都唔喺咩細牌子，大型Selected shop都會有

想入佢最新嗰件vest

我用梗呢個, 夠平

我嚟個momo都係兩百幾蚊。

Orgueil 個條夏天著會唔會熱死
好想入條

orgueil個條仲有邊道有得買

唔算厚褲，全年都著到，上個月去Benny月見到成棟返左貨，反而牛仔(全棉果條)真係唔覺眼。

大陸野真係冇咩信心，不如俾多少少買sugar 仲好

chi na 野，無興趣。

但係赤芸係幫日牌代工架

無關係啦。 我就係不會like chi na 牌子嘅野。 個人意見

我指有d寫made in japan嘅
都有機會係made in chi na

made in japan or made in chi na 唔係最重要，反而牌子係咩我concern 多d .....

例如
SD - made in chi na ... 我ok
乜醬 - 如果真係made in japan ..... 我都唔ok

哦！
其實赤芸d野都幾靚又係真嘅
同出d特別野

😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨😨

觀感幾好，不過價錢都唔平，俾多少少買到Warehouse了

唔該巴打，canvas都還好，牛仔布實甩色。睇睇下好似白色易襯d

我買果陣仲見到benny有10條8條

人唔向香港，無緣了
前排去日本行埋啲直營店都見唔到

遲下入手一件barbour, 有冇人有barbour既bedale SL 同 classic? 宜家bedale 係唔係開始唔係英製？

點睇呢個?

我都覺得白色靚d .... size 又好，又平。

好似有少少女人。

我鍾意嚟個warehouse

so far bedale 都仲係英製。其他models 好多都唔係。

我有bedale classic

武士呢個四百幾蚊都好ok

em ... 但如果唔識貨，d 字有少少mk

我都有對bedale classic 心郁郁但驚冬天著唔夠幾日又放入衣櫃封印

我都常著嘅， 我多數返工著係西裝外。 weekend 著casual 反而好少著barbour

我唔洗著西裝，諗住係冬天襯下牛仔褸，所以諗緊sl定classic，最緊要係我個人都幾瘦下驚classic會oversize左

瘦底的確係SL 好d.... classic 幾大件

Classic而家出到有30碼
我勁瘦底都fit身

wah 30

我驚會著到個人會好肥大，我有試過SL 36碼岩岩好但SL好似好薄

試啱身就買啦
我通常都係vest加shirt咁襯
牛仔褸都應該唔會好肥大

等緊外國網補貨，唔想係樂天食4千買SL

反而想知，有無巴打有Barbour to ki to ?

真係好想入！

呢個POST開到6

都keep住有人負評 驚人既毅力

hahahaha hai wor .... 我仇人多

幾錢條

8折後$19xx

個post都就快一年啦

睇中左深啡同淺啡色
巴打們俾啲意見揀深啡定淺啡好？

同有paraboot既巴打 係咩色？好唔好著？ 同你地入手價大概幾多？

淺啡正
But深啡易襯衫d

買cushman嘛

Cushman 感覺一般
Btw 巴打覺得深定淺

Thanks bro

我都想知邊到有得平阿
等得既等減價無問題

我自己就有對黑色，幾好著，又易襯

淺
著到變深

有冇外國網推介
我都想買件好耐

End Clothing
Selfridges

Thx bro
Classic Beaufort同classic bedale剩係長少少分別？

其實有細節上嘅分別。

唔該巴打，試完即係入手

Country Attire

Cox the saddler

呢對點睇，平平地想課

我都想入好耐
其實bedale 有冇機會會做特價？
次次end clothing sale 都冇減到呢款咁

Selfridges 會， around 1.9k

不過好似聽人講， barbour 英製果d係分 年份 SS 同 年份 FW?

宜家人在法國

即係點呀？

姐係上次去左觀塘間野望左陣，個店主話d bedale 係有分年份跟住比我睇左個tag 係寫住 18SS

咁樣, 所以我估係唔係一年會有2次造貨

嘩，紅酒咩。 有分vintage ... 我又留意下自己果件先。

哈哈，我都唔熟。但佢有show個tag比我睇，我如實報導

freewheelers 質素高就一定架啦，但佢係咪真係日本復刻牛嘅頂？

大家覺得呢？

觀塘邊到有賣Barbour?

Josxxxx
係東廣場

xxsuite

前面有巴打講orslow
我買過牛 model 107
牛仔褸都有 (個時日本beams 40%off 勁抵)

但價錢

我都有 107

我覺得佢d野真係幾靚

好貴？
喺尖沙咀睇過，間嘢係唔錯，不過個價唔算平

你可以去望下，但對比上網個價差太遠了...

有無巴打著過benny出嘅牛仔褲？感覺如何

你指靛？

想試下吊帶

Cox the saddle免税後加運費，$1.8k內

其實佢地賣點係咩?
上次去福岡有全新買

全新係日本仔買左個brand出

得一件 506XX

遲下想入條牛仔褲

想問下香港有冇paraboot

諗緊佢定等另一個網SL版

灣仔 incredible

Thx

個價就黎可以係網上買到兩件

有無巴打鍾情natural dye 嘅牛？有無邊個牌子係玩得比較好？

藍色

同喺日本買一樣，都係算，呢兩日試完即買

巴打諗住買classic?

有吊帶鈕嘅褲都唔多

今年算多左廠出

之前有水馬皮版

返工著牛都好 係有少少硬

例如呢 想要入門級

點解唔保養下對鞋

平時買開u記
如果想唔太貴入門有冇咩必買推介？

都要睇你想玩咩style ... denim, workwear, old american ....

不如你揾一張相你覺得個style 啱你？

著牛多 懶得搞

我諗denim會比較想試，我見workwear果d都有d oversized，人唔夠高著唔起

咁首先要入條靚牛啦。

可以試下LVC , 之前有巴打話levi’s store 做緊discount

如果想玩日牛，入門可以試下pherrows,sugar cane ..

之後入下d tee... 再加件1, 2 代牛褸。 再放棄著波鞋。 攪掂。

放棄波鞋
Tee普通淨色tee?

唔一定淨色，但最好厚身d, 唔好太長，唔好oversize, 高圓領，咁就會好睇。

Uniqlo u 幾好
平平地又厚
鞋可以係cons或者係German trainer款（adidas samba)
或者係Nike internationalist 都幾好
可以睇下

以前買左條neighborhood 牛仔褲
係類似咁樣

唔知玩唔玩到呢

都玩到

唔該巴打，試下先

都ok 條鄰居著咗一年

靚到pk
我無玩牛
覺得香港太熱
難操
我又大汗
ching勁

之前無好好追，要操應該點洗條褲，定真係唔洗得

唔洗會生菌同臭嫁
最基本頭一個月唔好洗 定紋先
之後就睇個人習慣/褲既特性/要養d咩

例如resolute牛
唔玩大對比色落 玩整體既
著4次洗一次 洗衣粉都洗得

但一般黎講牛都唔用洗衣粉洗 因為會破壞d色
一係就洗衣液 一係洗牛粉
反轉機洗/手洗都得

我個人習慣 兩星期洗一次 落洗衣液 機洗

古著既先唔可以常洗 但半年浸水一次會乾淨少少

拜神

巴打可唔可以講下resolute嘅牛
有啲興趣

樓豬玩工裝通常下身著乜

其實邊到有得睇服裝穿搭 新手乜都唔識

Ig follow各大品牌

Ig user

Tcb, graphzero, benny store代理果幾個brand都有
好似blacksun都有

WEAR

resolute我覺得係好獨特既牛
著法已經好特別 一小摺露腳眼
而且修身cut 著皮鞋一流
成條比較統一既顏色
相對其他牌子感覺無咁raw

d長度岩岩好
我都想入條玩

連長度都可以選擇真係好正 唔洗改褲
又唔洗特登幫佢養色落
簡單方便易襯 高評價！

林芳亨

新手一問 想問Wear有咩著workwear /denim既用戶可以follow

另外想問下類似呢種Taper小小既闊身褲 有咩牌子可以試下入手？

補番圖先

屌唔知點解Po唔到圖Po條link

Follow各大牌子ig同個tag已經大把啦

推介一個叫owatteruman 嘅ig

係咪高腰+修身？

我有follow佢

推介一個法國佬(女) 叫crafted paris

喺外國網買咗barbour bedale
等佢送嚟，不過地址有部分係日文漢字，驚出事
唔知幾耐會送到呢

請問有無推薦咩網，想入手件Ashby
另Ashby係咪made in England?

上面有巴打推介咗畀我，你睇睇

Ashby 有made in english 但非常少。 大多數係立陶宛，突尼西亞造。

夏天有咩牛仔褲岩著，好熱
同埋我平時做地盤既，條褲要zip落對水鞋到
會唔會操到條褲啲紋好柒

佢鳩玩layer

唔會嫁 我都係做地盤 褲腳位冇咩事
啲色落真係出得勁快同靚
不過真係熱同底褲都濕曬

你指架仔or鬼佬？

crafted paris
我覺得over左 係咪都一堆褸上身

Ig: osamu19760714, oshima_snap, alessandrosquarzi
都覺得幾好

驚會比對水鞋磨到有痕

操牛仔褲係跟用者著用習慣
有咩問題

咁不如你推介返d你覺得正既

不如大家耐唔耐貼下ig圖
當推下po都好

好basic 嘅items, 又唔會熱到著唔到。 但我覺得已經屌打80%港男。

剩係佢嘅身形同鬍鬚已經跟唔到
佢根本點着都型

學野
Btw 之前英國買過條Nigel縮水縮到hihi
有無巴打都係咁

其實唔係要照跟，只係要個idea

其實佢177, 未到連登標準嘅180 .... 講身型，佢其實唔係好突出，但就係carry 到，又著到好似好高大咁。。

咁你應該慶幸80%港男唔會咁着
香港人最叻令一樣嘢極速興起然後極速收皮
近年workware，牛仔布，藍染，皮，military呢d比人煲得好勁
我都已經擔心會通街撞
你見上年冬天係人都係牛仔褸，假皮褸就知。ma1呢d直頭變咗過街老鼠
我反而希望呢種衣著保持住少眾
咁先有心機玩落去

你啱！

會唔會諗多左

牛仔褸 皮褸 真係長青外套, 咩年代都有人著架喎

但以前有幾多人真係會著1代，2代，多人著極咪又係type3, 但而家好多坊間既舖頭都學人講type1,2
黎個post 都唔知令幾多人入左坑 又多樣野變公廁

冇諗多
你留意返上年冬季uniqlo, GU有出就知瀨嘢
通街都係

幾年前暑期工做uniqlo, 肯定冇牛仔褸同皮褸
得啲濕鳩羽絨同zipup

潮流就係咁架啦，興完一排就會少人著

講明先，我係澳洲讀書
所以暑假返香港係冬天
唔好同我講咩暑假梗係冇冬天衫

我衰！ 好心做壞事

諗緊買唔買件 迷彩 hunting jacket 好怕carry唔到🤣

有冇人留意到香港佐敦間野準備同Real Mccoy 玩聯乘?

我冇乜留意u記幾時開始有, 但呢D 平價時裝牌子唔係乜都出先正常咩

講真好多都會出牛仔褸同皮褸啦, GAP呀, topman呢D又係. beyond 著牛仔褸都著到爛, 好難講係突然興起喎

jordan 邊間？

incredible

問題係你講嗰啲牌子唔會搞到變公廁
但u記一出就一定會變災難

平價牌子唔係乜都出
佢哋做晒marketing research係睇住興啲乜嚟出
所以佢出乜就係代表嗰季興啲乜
唔會死錯人

入坑之後堅持幾耐又係一件事
好多人著過試過一排咪又出返坑
堅持到最後果班少之又少
又會有人覺得我地係小圈子
所以呢個po都儲左唔少負評

上年都有搞
想買件usn tee
不過去到唔知做乜鳩唔俾人入

牛仔褸識分type ，但當中有人係玩細節有人為mix and match ，唔同人都追求唔同野. 著自己鍾意嘅都係為開心，其實唔洗咁介懷

我唔明通街都係有咩問題？
我鍾意牛仔褸，其他人著唔著對我完全無影響。
定還是只係因為少人著覺得好特別先著？
再者，我認為跟風既人著得好睇都有個譜，跟本唔需要擔心。

可能係擔心自己唔夠獨特

冇晒優越感
叫我點生存

有啱呀，我係玩我鍾意嘅items, 從來都無理興唔興。

講得好
人地著咩都唔關我事

resolute 710
orslow 107
你地會點揀？
求指教

orslow ... 我鍾意個日本地圖

二條買晒唔洗煩

古著同復刻mix and match
雖然會參考人
但我有自己既一套
人地跟我唔到 我又跟唔到人
著既野又獨一無二 質量都唔係fast fashion比得上
完全唔洗理人

tacoswear
theurbanhippieswe

布料方面呢?

budget有限呀

resolute 香港有得買，你可以試下去睇下

我自己就著緊orslow，d布料幾舒服..不過我冇resolute 比較唔到，但相信兩者都係好牌子黎

同意唔洗理人
真心鍾意呢個style先會有心去研究點襯先會靚同有味道
求其去U記執件牛仔褸只會著到韓仔咁不倫不類
出名嘅brand用料細節同design根本U記唔會跟到
一著上身就會睇到

腳粗,有條orslow one washed 105

107係成條slim定淨係修小腿

107 slim straight

灣仔？得返27” 著唔落

係咪裹面太多人呀？我都有入件USN tee, 我記得當日星期六 1點零去, 有幾多客係度, 出入都有銷門

咁一係留意佢翻貨，一係睇下樂天有冇

牛條褲始終試岩身會係最佳

因為人太多要鎖門？
我睇唔透
不過我自己認為佢間鋪同rm始終格格不入
佢都係潮流品牌為主
當年t5無做當理我都好失望

想唔太貴咁玩old American style,好似benny store果類，有咩ig睇點襯? 有冇咩牌子介紹入坑? thank you

T5唔要佢先有咋
買幾件Levis就當自己真係vintage達人
T5要Toys Mccoy係因為RM個主腦開，之後RM條友迫T5揀

Real McCoy 真係好貴

買件野都有啲肉赤

平有平玩 貴有貴玩
平平哋買住啲cheap野試一試先 可能冇咁多細節 質料手工差啲
覺得真係中意你再投資多啲囉
我都仲試緊

但間野你唔會感受到果種風格同專業

Pherrow’s 算唔算係性價比之王

Thanks bro，最後係cox the saddler訂咗，比尖沙咀見到嗰間平好多：）

最後都係揀咗bedale：）
多謝師兄提醒

見好多古著店去日本外國拎傾，日本邊到拎架其實 😂 就咁去古著店買又貴 ， 見有ig店話去日本拎左勁多 dead stock

古著係有自己嘅network，分小圈子。我講白d，日本喺20幾年前已經賣，由小户變大户，依家根本有分控制邊d貨俾邊個，點解可以咁？
因為佢早入market，有人脈，d源頭係俾面佢地，會留貨俾佢地d大佬。
第一代嗰d上哂岸啦，你睇下berberjin老闆，賣書都夠啦，日本Levis達人喎，出一本成10000yen咁我。

我都係，因為我喺日本住，日文地址寫錯咗，之後email同佢哋講返，佢哋好nice咁話ok冇問題幫我搞返好，同埋送緊嚟，等緊收

RM果邊要t5二揀一？

間野始終太細, 又唔多貨

小弟去親日本都會入去跌錢, 不過每次只買1件

分享下

RM老闆俾新RM人迫走，咪自己出Toys mccoy
RM咪迫人，有佢無我，不過講真d人買係因為RM舊老闆，我係T5都揀Toys mccoy

都係TEE, 長袖shirt, 短褲同有件外套
無買過皮褸

你指岡本博？但係好多年前喇喎

所以你有聽過以前d rm多人追d？
我聽d人講係咁樣

有聽過舊mccoy 時期產品高質d
不過我無擁有過 所以唔清楚

但而家tm下下都整個bunny print上去
唔係個個接受到
有少少走火入魔

就係因為岡本博d人先會買同高質
都市傳聞

岡本博好似就係油彩最煞食?

上次去上野, 個sales叫我買個件bunny tee, 我話不了

Lv1新手，唔識野，未感受到咁多
我見cwb希雲街果間都唔錯，態度又好又唔算貴，大家點睇? 上次去佢話訂做牛仔布vest都under$1000

有一件new zealand 製既buco J82同新McCOY 既J24。
件J82既皮真係厚d

cwb 好好呀，起碼大間，態度又好。 我揾佢地訂過Filson, 同買過帽。 基本上個個月都行一次。

巴打好資深 同好有米
應該入左坑好多年

傳聞鄧梓峰係皮褸達人，可能係巴打。

Berberjin 有冇皮褸賣
想買件a2 /g1

我有巴斯十分一收藏就好

Sun surf Aloha shirt

呢件正

正！

巴打真有米
好想買RM 件A2 但真係太貴了

介唔介意二手野？ 可以上日拍望下

純粹八卦+唔知之前有無巴打問過，其實大家預牛長度剛好，定預長d預摺腳？

我預長摺兩下。

其實點解要買日牌A2？
明明Eastnan，Bill Kelso兩個又平又多contract
BK仲可以揀長度tim

有D小店都見到話成日去日本拎貨， 不過我個陣去廣島 去左個D二手杉店， 一樣有好野 百幾蚊一年外套 mij, 其實咁想打入呢個市場都幾難

其實係因為我係日本RM 拎過上手所以一直好想要
小弟對皮褸冇乜認識
淨係聽過Schott 同Eastman
其實我有打算幾皮蚊入件A2
巴打講個幾個牌子香港有冇得試
因為好怕隔山買牛

打錯，係幾千唔係幾皮

好似無
我都係自己經驗買
因為日本brand真係太窄
又無嗰隻味道
我自己件eastman

我177
1月買嗰陣82kg
有d窄
但色靚

巴打咩size? 40?

Btw, 庶樣fail

遮到9成
40呀
我買咗個slim d嘅合同A2

電梯左邊

升降機 sorry

好想課 Freewheelers 條 601XX

有無師兄分享下？

巴好靚仔
Btw tote bag係咩牌子？

新手留名 用咗幾日終於由post 1追到宜家
Barbour 啲褸真係好正 但想問下有classic 同無classic 有咩分別？

利申185 75kg 大約要咩size? 香港邊到有得試咗先？thx

巴打，我都係畀呢個post毒咗，岩網購咗件Barbour bedale ，我都想知有無classic嘅分別

另外，觀塘東商場1樓有間鋪有現貨，尖咀美麗華都有間，我去咗後者試size，再係網買
仲有，有巴打畀咗個網，叫cox the saddler，計埋運費under 2K

Vintage LLBean

Classic 係用Sylkoil, 新嘅時候用軟d, 瓦色d, 用舊左會多紋d, vintage 感重d .

Original 就wax, 新嘅時候會令d, 好似濕濕地咁，硬身d, 無咁多紋。

d 人話新嘅時候original 靚，舊左就classic 靚。 純個人喜好。

補充一句，classic其實係似偏啡色，如果想要綠色就揀sage
另外揀size都要留意胸尺寸
呢度比D尺寸都寫得幾準

小弟仲有幾個問題
1. Classic 同original 嘅保養方法係咪一樣？都係用 Barbour wax查上去再用風筒吹？

2. 紅巴話bedale 要below 15度先著到 請問Beaufort 係咪都一樣？

19歲人仔就已經對嚟啲style 好有興趣
Thx 咁多位巴打嘅解答

yes yes .... classic 係比較偏啡。 仲有classic 係用barbour 嘅classic tartan lining ..

網上一張對比相fyi

巴打比個網真係好詳盡 好多資料 睇完宜家諗緊要Beaufort 定 Northumbria
不過都真係要試過先知
揾日去試下先

我覺得bedale 係幾暖，15度真係差唔多。 但我去英國兩三度濕到底褲都濕埋又係著佢。

Beaufort, 我無著過，個因爲長身d, 我估係更暖。

其實保養係一樣，亦唔係必需。你想翻新就re-wax, 想vintage 就由得佢。

巴打可能高大，但如果無180, 我諗bedale 會靚d. 第一件barbour 都係bedale or beaufort 好d. Made in England 又經典

小弟185 咁我都係睇咗Beaufort 先
多謝咁多位巴打指教

高大巴打！

得165有冇介紹

係啊 所以先對嚟啲褸有性趣

巴打著barbour 實好睇。

Trench coat 都應該無得輸。

多謝
不過女朋友唔識欣賞成日笑鳩我做乜睇埋啲露體狂衫

Speyside la ...

好好笑 邊個咁有恆心負皮哂啲留言

負皮左5,750 個留言

連登真係乜傻佬都有

小弟都有follow , 另外macky607 都幾casual貼地 。

仲有theresqco.ofj

唔係made in England 嘅Barbour 係咪相對價值無咁高？ (價值唔淨係指錢)

當然啦

我都係著bedale,34 size

高嘅當然著長褸型啦
不過都唔代表矮仔著長褸唔好睇，比例啱嘅話都完全冇問題

有無一d 比例岩嘅snap參考下
利申矮仔

件Barbour袋內起曬粉點清？
拿去乾洗話手清唔肯接

我都係睇wear
依家夏天，有d難搵圖

巴打美麗華間名叫咩？
仲有上josxxxx個網好似無Barbour 唔知實店有無貨

想拎條momotaro 去改窄
會唔會搞到cutting好怪

WST end HOAX

改窄，點解唔買過條真係窄既model

咁咪浪費條褲

牛仔褲改窄？ ？ ？

改左就真係浪費啦

係workware 對面個間好似有
但唔記得咩名

桃太朗有咁多唔同cutting做咩仲要改

我覺得如果真係唔啱自己 又放唔到出去就拎去改啦
好過嘥咗條褲

不如你試下喺到放，睇下有冇人要
或者你去開日本嗰陣先放囉

我以前都搵人改條dickies,好彩唔貴，改得唔好都唔傷心

唔好改啦！買過條好過！
條褲放係到過一排想著返闊又唔洗買過條

有條直腳，有條窄出陣，想買多條窄

拎去改喇 一條牛跟你幾年 cutting 唔岩自已又著得唔開心

日本之所以會將牛牛發揚光大其實不是偶然。

有興趣巴打可以睇下。

一早拜讀左

紐西蘭個間係咪已經冇做
我有一件RM A2 一件RM car coat
我覺得件car coat 正d

The Few？

停咗產好耐啦

認同
唔啱自己又著得唔開心嘅 講咩都無謂
最好梗係放咗佢，再買條啱心水嘅

認真唔好改
賣左佢再買過另一條cutting

雖然係好個人嘅事，但我懷疑改左都係會唔開心。 之後買過條新嘅，舊嘅唔再著，改過又賣唔岀。

我都係
好正

個人建議唔改，條褲擺幾年都冇所謂，或者有朝一日你轉style呢。我十幾年都著slim cut，而家想轉著寛身少少但全衣櫃都唔岩著

雖然牛褲果part好早都知
但成個文化點樣形成真係第一次睇

認同
改嘅話 其實就好似上網買褲咁
唔知改完啱唔啱自己心水
雖然我都改過條豬仔 仲改得幾滿意
但最好都係換過條

同埋玩耐左會接受到各種cutting

絶對認同

有冇人係特別鐘意背心？

我有一件pherrows, 一件sashiko, 一件filson ...

嚟度有好多巴打係高手，d collection 勁正！

點襯多
香港哋著vest有時真係有啲loud
我中意似西裝款、waistcoats 嗰隻
唔太中意而家好多袋嗰啲

會有人要咩 Carousell 賣？

hahah 係香港基本上唔係潮流野就loud 架啦

有冇咩襯法 可以參考一下

我有兩件豬，一件牛仔布，一件wabash
我見都係淨色tee 外面加件vest多
但我比較少著
有次著白色button down加件vest 同事問我做乜著成咁

有一件60s hunting vest，一件桃太朗sashiko ，一件luddites 自家設計
通常配Henley tee/ shirt
褲就牛/40s US軍褲
鞋: Chippewa engineer boots

我就tee + jeans/painter pants + vest ... 好basic 嘅著法

Hunting vest 好正 但香港好貴 鍾意工裝 我得一件但係睇唔岩 又貴

hunting vest好難著
我個一件有後袋 入面有層膠
熱撚到pk

而無後袋個d岩chest就會好短
好難買

試完條orgueil eral55
中中哋毒

嚟條中硬啦，買啦

又想買埋resolute 710

買左orgueil 先，早買早享受

都啱

半價入手左嚟件Snowpeak noragi jacket

官網？

樂天

我個件noragi jacket 都到左
好想天氣快d涼有得著

緊係啦
710定番野唔急

半價好平阿
有無網址睇下有無其他款？

點解唔即課？

我個件無跡
但係層膠爛哂 唔知插過d乜
但真係好靚 春秋好適合著

冇錢

今日著eral 55 先

今日好靜

82年 美軍叢林軍靴，越戰有使用
size 11R 4舊水

過兩日再試真啲先

見到要2000 之前有平？

其實只係咁啱rakuten 有間online shop 有一件last 大碼，咁啱我係大碼。 得一件ja

咁好 有冇 filter可以咁set 架🤣

其實我每日睇rakuten/ ebay 好似ig 咁睇。

好撚靚 要2000 又無得試😢😂

件jacket幾特別喎

1米9 係咪冇可能買到呢條
如果冇可能，有冇其他差唔多quality 選擇？

巴打同我一樣高 唔試真係唔敢買

呢條Eral 55 有個Bugs

就係無論你買邊一條，著著下，會好快買埋另一個版本

牛仔布同人字紋呢兩條真係好正

我有佢件shirt
正到仆街
可以著到2046

有無double pleated pants好介紹
最好heavyweight

有條全新JBJ JB0406 Size 33 睇下有無師兄收!

借位放件野
tcb type 1
size36
1000$only
tg

請教巴打 想買 裝到suspender 既worker應該打咩keywword?

Btw有冇人去過澳門間古著野 價錢親民？

Gene？

個老闆幾吹得。

個間叫古著市集馬交

巴打 幾高？ 我都有興趣買件

[img]
終於整翻靚對boot

矮撚171 肥

會唔會好長？ 求上身圖

師兄想放講我知

最後都係忍唔到手

如果唔係得返兩條都未必會買

好重料!夏天會唔會好焗

我覺得唔會

唔會呀

上身圖呢？

想買denim jacket
而家係咪減緊價

31 寸長， 上身就唔好啦

遲下

諗緊freewheeler gold moner定月尾去日本搵warehouse 件1代好

一件denim 一件duck .... 唔同架喎

Denim料呢隻

其實我未買Freewheeler 件 Type 1之前

好想買Hellar Cafe 果件。又係好毒

不過freewheelers 果件有flap, hellers cafe 又5 buttons

想要無flap 4 buttons, warehouse 似乎最好。

Flag即係乜
Warehouse我鐘意佢今年有T back

pocket flap ...

已經入手warehouse 黑鈕version ...

黑鈕即係WWII果件？

邊度入，樂天？

係啦，一次用曬d 績分，補$9xx 攪掂

最近最鍾意著嚟條soulive 嘅hakama pants

超loose, 夏天著好舒服。

闊褲真係著左返唔到轉頭。

Kafka final sales, 有冇人有興趣夾運費？

折上折先啱

有冇巴打知邊到改衫舖有冚車？

如果牛仔褸個袖長左小小 有冇咩鋪頭改？
定係唔建議改咁多？

咩嚟架？

摺袖

你留意下你啲tee 既衫腳

多數都係咁車
但出面好多改衫舖都係就咁用普通車法車 個骨位會冇咁靚

Fullcount點睇

好似好怪

i see .... 三本針

好睇，我都有考慮過果件

牛仔褸大把人摺啦 長極都係摺一兩下姐
你試下先囉

邊度怪呀？

9月頭又去東京 又去曼谷

有咩target?

唔熟 但見人地D古著店去東京拎貨 ， 我都想發掘下邊到平 人地台灣法式工裝jacket 賣500 香港賣成千
曼谷就想去個古著火車市集 想買工裝褲

你攪返清楚先
法工，歐工個樣好似
你話賣成千，你又識唔識分先？
料，年代，細節，牌子等等等
都影響價錢
另外，香港租貴就世界聞名啦
1k唔貴喎

咁我緊係唔識分 見都係無 label 但普遍香港係貴，見外遊咪搵下， 巴打唔港咁激動

我唔係激動，我只係覺得要公平d

經歷過海鮮貨 唔會公平

買復刻咪唔驚海鮮價囉
vintage好似古董咁
早期野就少又貴
價錢係market決定
早入就平
遲入就貴
我有fd追唔到就買復刻
我有d item買唔起都係買復刻

有時係唔同人問唔同價 之前都有師兄講過

的確係，唔係藍色就係法工。

1k 唔算貴

嗱咁講啦
同一件baker pants
A店賣$1380
B店賣$980

原因可以係料，年代，細節
Even一模一樣
入貨價都唔同
價唔岩咪走囉

你話唔同人問價唔同
可能真係存在
我唔知佢話邊間啦
不過daychild同WWC好多野都有mark價

之前有Ching話係有d item無定價，問完要諗要睇，其實日本好多都係

黑色又係法工
HBT
牛仔
斜布
又唔同年代

淨係condition 唔同個價都差好遠喇 佢根本又無人地既人脈 又無人地既知識就話想學人入貨價買到野

買一件野都想批發價？

本身vintage就係古物咁
買之前要做下資料搜集
做得好咪搵到平囉
搵嘅時間就係成本
vintage店幫你搵埋

不過我認同，唔同人問，價錢唔同係好西

其實唔識都唔緊要
自己中意個價又接受到咪買囉
我去東京買左件軍褸千幾蚊
完全唔識
見靚咪買囉有咩所謂
又唔係幾萬蚊

我無講過 我話想試下搵平野
想問你地係行內人地點 討論下又護航
我講左咩都唔識 個人意見姐 咁當然係試過同一件唔同人唔同價先講

我都係咁諗 但一講香港古著店既不是就好多人護航
其實應該好多店主係呢個post 當然有好多間都好好人
我係講我經歷姐其實
意見都容不下咩

開名

aiya ..... 我知巴打都係開心share 去tokyo 玩。 大家唔好傷和氣。

唔喇 最好人同態度 都係 luddite
貴一貴都買 價錢都唔係重點
話曬消費者 唔洗招呼我
但唔係態度又串又唔同價囉
其實香港古著某部份都係好撚小圈子

係囉 講話去搵唔搵到平野 就比人圍

利申 我真係唔識架喂

算啦，最緊要返嚟要post 相

好啦 Super 打和啦 大家都講得太激動

買古着同vintage都係尋寶
冇話一定搵到/搵唔到
睇運氣之餘仲要睇你識唔識睇
真vintage好多專門知識
唔玩返幾年根本唔會知

所以你個問題其實答唔到
可能連件野平定唔平都唔識分
以為平，可能買左假野做水魚
以為貴，可能個價其實好抵

巴打 作為參考
日本都幾難搵到法工
有既話價錢都同香港差唔多
剩係見過一間有moleskin

我應該都係搵定幾間去9行下，或者去D二手店尋下寶 其實都係睇款

巴打講開又好似係，日本唔多睇法工。

純分享，係ebay 見到嚟件30s 40s 年代Dubbleware Chore jacket.... 勁正。

最初見佢係under 1k .... 最後end bid 要$6500 ....

好鍾意。

利申 ： 我無追bid

咁耐得大阪見過

講開法工，我上brut clothing買連運費都要千二。有時覺得古著舖價位唔啱咪試下上外國網搵，搵唔到啱心水嘅item咪去返香港啲舖頭睇吓

靚喎

我都想試brut clothing ... 運費點計？

唔同重量唔同計法，佢收我件法工28EUR。
不過都快運嚟，7日內到

Brut clothing好在有得退
上次俾錯size我
不了

講開brut clothing有無人知呢件褸叫咩名
佢賣緊245eur，啱啱去完日本返黎無錢想睇下二手

Double breast french Worker?

搵到了,thanks

呢條幾錢，搵緊牛仔闊褲...

19000 yen ... 但嚟條唔係牛仔

freewheelers 601xx

有無師兄著緊？分享下！

好想課金

新野again

我都想
不過已經著緊LVC

LVC邊度平

之前新港同北角平到一千蚊一條

北角有無地址

白鯨呢隻岩曬瘦人
細到25" 都有

有無34

藍32
白31

新入手vintage barbour bedale. 當時係四袋款。

兩個royal warrants “two crest” ... 即係80年代款。 1987 年改為三個warrants “three crest”.

始終係dirty.... 我把心一橫，落水洗。 之後我會re-wax .

邊到入手？Condition 如何？

ebay 入手， condition 幾好。

巴打邊度入？

eBay

其實點分架？

我諗都係睇書同google嘅
我玩vintage都係自己搵資料

with sneaker or boots

其實lvc 同日牛應該點比較？

both la

返工可以著到咁都真係幾好

係就好啦！

Free wheelers 好舒服 可能因為直腳 同埋佢布料
我買左之後剩係普佢 條RRL 都少著

都係時候今個冬天課金

唉，嚟個冬天好多野想課

洗乾淨啦，可以re wax la ...

re-waxed

真心掂呢條51/69 cut 意大利海軍短打

望就好睇呀！我覺得着上身就令一回事，所以唔敢買。
白鯨由頭襯到落腳，好難唔好睇

本身有條訂造gurkha shorts，大概都知點襯
白鯨都有教路既

我真係carry 唔到

我覺得卡其正d

睇身材比例囉

已經有條訂造先搵唔同色

我有條deadstock gurkha
真心覺得好睇唔好著

呢條28闊少少，27就太窄
比例上起碼無Bryceland認真復古咁誇張

訂造就更加係會現代少少無咁闊

幾銀

終於到喇

Schott NYC 既皮褸正唔正？

啱唔啱身？

啱呀
可以10月帶去北歐著喇

梗係正啦

Bedale ? 有冇買埋帽？

冇呀，未有錢住
遲少少先

巴打呢件係Olive 色？

正
下件想入007件褸

好貴呀！ 我都想入

金仔都玩vintage

到了到了，又有新入手

件Vest好正！

正 上年冬天入左件Perfecto
係一開始比較硬身 上身好似機械人咁
着軟啲應該仲正

件Type 1 好正

Henley

巴打入手入得好密

要節制下

咁多點著得晒

一睇就知樓豬有錢人

Yup

我買咗dents皮手套

post 相

係喎，巴打去北歐喎，皮手套加barbour 啱晒。

上年買，不過唔保暖，得型字

入面加對薄身羊毛手套就ok la .... 不過用唔到phone 唔方便。

呢個的確係
我想買多對乜豬毛嘅，不過香港應該得幾日用得到

hahahaha 我覺得係香港從來戴唔到手套。

我上年戴過呢套幾次
D fd會好驚訝咁問，嘩你好凍呀
我當accessory咁㗎咋
如果冬天見到有條友戴皮手套，嗰個可能係我嚟

低過15度，我會帶A-10

買左條SD103準備脫漿

103 係15oz? 而家著好熱

人在澳洲而家冬天haha
仲買左momo漁夫帽同豬仔denim tote

i seeeeeee

頂帽幾正！

我都買左件新，不過係sage色

越來越多barbour 同學仔

想問下你地咩身型買咩碼?
怕買錯size, 但又唔想去House買咁貴

175高 買左UK size 34覺得岩岩好

我177略肥都應該差唔多掛
都係selfridges買嗎?

我係countryattire度買，碌上去有幾個網可以買，你可以比較一下

177 略肥應該要36 .... 34 應該拉唔到拉鍊

165中等身材，34size

咁其實係咪應該去D鋪頭試左先
因為都怕house嗰位老細, 佢都幾chur

一定試咗先好買啦，唔驚啦
不過我唔係喺香港試

係好chur
同埋吹水吹得好勁
可以講到tricker's 既shell 好過alden
又話自己成日去乜fashion week